都話左就輸

根本有冇人帶風向都好好多人都比恨影響左自己
冷靜啲 綁起佢示眾 架下文革咩on99
我照支持你地
但望你地諗下自己做既野係咪問心無愧
方法有好多
沈得住氣既方法係好難做到 但往往係最好既方法

【跪求大家入黎睇下，我好想香港贏】關於鬼關於衝動

無人話割 但至少出現衝突個陣唔會帶暴力行為屈落成個100%和理非活動到

Ok可以帶口罩 但100%和理非活動 真係無必要黑衫

你睇清楚我打咩先

必須保護100%和理非行動

我地可以提早決定100%和理非定 有後續

警察風向 破壞連登 咩淪陷 唔好信

信左就中警察計

和理非 取消黑衫行動 勇武就無左保護 鬼亦無咁多機會滲透

一定要支持 勇武就無左保護 自然要勇武休息下
咁鬼既滲透亦無左機會。

但係 講到明有下場既就全民黑衫 （例如免費過海之類）

機場只宣傳 同控制人流 有人搞事就 比泛民 等泛民開記者會

幫手指證講佢係鬼

另外可自行選擇帶口罩 和理非活動係要一家大細都可以參與

我建議民陣遊行必須 100%和理非 否則就當卧底